聶德權：示威者即使與政府對話都唔散水，先可以帶來改變

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

局長叫大家敵退我進！
切勿因有左膠右膠對話平台而散水！
相信大家都收到哂

俾返條link大家：

對話咪等於垃圾政府唔應承五大訴求

所以佢就叫大家唔好散水
真係好夠疆

五大訴求講咗咁耐，要做都做咗啦，仲對咩話？

商討落實五大訴求需要幾多日

五大訴求非常清楚 冇咩需要討論

所以局長叫大家唔好散水

行騙三人組

搵人問下佢今日燈柱發現果舊野咩料啦黃撚晒啦 之前又話唔會搞咩社會評分

唔使對話，execute 5大訴求就得，完。

政府只有跪低同攬炒兩個選擇

入去link問

有乜話好對, 五大訴求, 缺一不可

加多條解散警隊呀, 仆街!

只討論加訴求
不討論減五大訴求

上次話香港唔會行信用系統 今日已經睇到講大話啦，溝條撚通咩，五大訴求，yes or no

對話完係肯定會分裂
前車可鑑

因為對話實有班人話政府講得幾好, 不如就咁算啦

講人話係咪想升職

想分化咋

要完結場運動嘅咪自己主動拋啲政策出嚟，市民收貨嘅咪散水囉
五大訴求，缺一不可
訴求就放左喺度，唔係要市民諗埋解決辦法俾你下話

呢啲九品芝麻官出黎做乜撚野

要咬住5大訴求缺1不可